令我開始學音樂 的偶像Martin Garrix 記錄片。 連登有幾多人睇過👍

The Martin Garrix Show已經出到S3

S1 總6集

S2 總10集

S3 有1-12集仲出緊